有冇人做野好冇恆心

成日想減肥，但連最基本既跑都keep唔到一個星期，每次跑幾次就唔想再跑
健身又係一開頭好有火，但之後
唔單止運動，其他野又係學左一陣就放棄，但少少keep到一直做。
都唔知點解咁，有冇人可以教下我
sorry for 1999

組織一下先出post
咁就唔洗sorry for 1999

咁你明唔明我想講咩，可能段野係我打，所以我覺得通順易明

好急進，有啲要長期練習嘅都好心急想短時間學到，無耐性
咁嘅性格好垃圾

屌我都係...

之前打籃球因為有fd一齊打，同有勝負之分可能鍾意左打籃球。
而家一個人跑步，就算知道自己要減肥都好，都係好冇動力。

留明 好多野都冇恆心

恆心可以練，當佢成為你生活既一部分 就變左恆心

我都係

之前做左3個幾月plank challenge 跟住成年冇做過
依家開始返 day5
日日記低好似會好d
就算4 5點先訓臨訓前一定會做埋先

之前有個22 pushups challange又係做做下停左。貪果下新鮮